真心懷疑林鄭曲線救港

以佢咁多年政府行政經驗
今次修訂逃犯條例既衝擊佢冇理由預計唔到
就算佢真係蠢到唔知會影響台灣選情
香港民意大幅反彈佢肯定知掛
咁其實好大可能制造空間俾一早分裂既泛民同激進派走埋一齊
6月又正直大學sem break
大專學生有時間上街抗爭
社會係好大潛在危機因為一個咁激進既政策而亂
而且大陸又俾美國佬玩到一頭煙
香港一亂大陸真係多得你唔少
而且大灣區計劃明顯係大陸想慢慢中港融合
逃犯條例修訂明明會突顯大陸司法問題
根本不利中港融合大計
而最嚴重問題係趕走外資
將大陸最重要吸納外資既大門都關埋
仲會令內地走資既資金(主要係用哂黎買樓)大幅貶值
包括埋習近平家族十億資產
個破壞力直情係機戰F吉母神招地圖炮
上述既問題就算佢真係咁蠢預計唔到
行政會班友除非全部都想食花生
致少點到有一兩個提下佢掛

唔好咁睇得起佢
跟本係佢離地到香港環境係點都唔知
唔好唔記得佢連八達通都唔L識用

建議集中爭取陳方安生提出嘅訴求:

1。撤回修訂《逃犯條例》

2。成立獨立調查委員會，調查6.12事件

3。一次過特赦參與6.12事件而被控告的示威者及警察。

曲線救港呢句真係萬能
個個人都可以套用落去

Agger 以為自己真係好打得

又蠢又唔肯聽人講又唔識用人
我信佢係智障多過賣身救港

唔好諗得咁複雜，一個冇國際視野自為既人+小學雞= 今日既局面

佢跟689 時見到市民根本就惡唔出咩樣，所以就放心做，仲要做得比佢狠。
會救港既只有我地市民自己。

同埋好大機會係國王的新衣
就等如日日淨係睇tvb既廢老一樣